A NIVE oldalán publikált Informatikai rendszerüzemeltető (54 481 06)
programozás és adatbázis-kezelés írásbeli minta 2. verziójának
(Derékszögű háromszögek) Java Swing megoldása.

Szerző: Pasztuhov Dániel, StudiCore Kft.
www.studicore.hu